政府：紅隧短期內未能開通

政府表示，紅隧附近仍有示威者聚集，加上交通管理系統破損，紅隧短期內未能開通，相關部門及隧道營辦商在工作人員安全受到保障時，會盡快評估系統損毀程度並擬定修復計劃。

另外，鑑於早前有示威者從中文大學旁邊二號橋，向吐露港公路投擲汽油彈及雜物等，相關部門今日晚上開始進行工程，暫時封閉二號橋，確保道路暢通及使用者的安全。

港鐵個別車站被破壞而未能開放，其中大學站內部損毀嚴重，相關部門會與港鐵公司保持緊密聯繫。

政府表示，今日市民與多個政府部門合作，清理多條被堵道路，但期間有清理路障的市民遇襲受傷，呼籲市民注意安全，並強烈譴責施襲行為。

核爆都唔割

對家做既FAKE NEWS

主動開會贏民意
呢家政府放軟手腳
我地拎番個尾彩好過

咪屌我民意撚

一係我哋宣布紅隧免費
勇武包底？

認同，贏唔到都唔使俾老共有機入

呢半年都好多市民比人施襲，譴責過未

點樣先可以永久停用

星期日可以主動開

一樣阻唔到我返工

你仲信佢d內容 無都話有主動施襲喇

咁就最好
永遠唔好開通
塞撚死班返工藍絲

游水番工

唔辛苦

姐係收唔到錢就唔開

屌，係都整返收費站先肯開

今星期都係封紅隧

紅隧分流計劃

紅隧塞車嚴重 , 直至學狗共學政府先解決有問題既紅隧
唔開通 就唔會塞車了

要開點會唔得呀，港鐵都有流動拍卡機入閘啦，更何況唔係AUTOTOLL既多數都係畀銀仔既，今次唔驚跌入圈套咩

呢加出個新聞擺明想拉攏民意 我自己suggest應該退左先 poly個位食住幾時去返都仲可以 be water 但尊重手足決定 唔割

咁慢慢，塞死晒西隧睇下邊個跪先囉

應唔應該又開一條路？

千祈唔好玩埋東隧西隧呀
鐵路又停，港豬點海返工

免費過

仆你個臭街係都要整好哂啲收費亭先通車
免費一陣都驚蝕左比市民

呢啲守城戰只要對家升級終有一日守唔住
最擔心係班學生走唔到

刻意製造不便, 同黨鐵早收一樣

紅隧免費就可以反將一軍

紅隧咋嘛 仲有西隧唔驚啊！

唔收錢可以即刻開

夠膽收唔到錢就唔開

就玩爛埋另外兩條，夠膽就玩野囉

聽日免費開紅隧
由得政府自己封

文宣可以做 明明吐公照開但紅隧唔開 抽擊政府

有手足講過拆除成個收費站
喺合適嘅情況解封紅隧/放行部分行車線

全民免費行車 贏民心
同時保持對紅隧控制

東西隧無安全既據點

地鐵閘機封撚曬咪又係照work

免費開，過隧道要抽書，講一句口號!

No, Please No

屌你老母唔收錢就唔肯開
poly手足聽日即刻免費開番條線比人過先

其實要搞全民免費行車

G持

聽日主動開,俾人免費過
政府唔肯開就係佢擾民,係咁簡單

如果係咁梗係守到星期一然後開通免費任過喇!

久守必失加上我地有地理優勢可以隨時反擊

1. 隧道冇事，畀人返工可以將阻人返工罪名落返港共

2. 擔任確保隧道免費令到班返工港豬冇口實阻你返工, 從而拉朧

3. 就算開因為港共要面一定唔會畀巴士過, 咁都有罷工威力, 但又可以證明我地係對準政權

可唔可行？

仲信？？ 星期一即開

一係限時免費行車啦，當比返d回饋人啦

TWITTER戰線要人阿 快手上去各大媒體RETWEET

中大攻城 2.0

快d宣布開俾人免費過,政府唔肯就拋返個波俾佢

網上兇狠

推呢個

政府乜都唔識做，最叻就係玩呢啲陰招，應該成日都係喺office做呢啲仆街野

唔割

唔好搞埋東閪隧啊

前線有思考 佢地會決定

封中大二橋？

手足即刻宣佈紅隧免費

主動開通!

爆晒收費亭走人囉

No, problem will come

有記者入去隧道睇過，完全冇受損，只係收費站燒左。

唔會割

成條冇咗都唔割

炸斷佢

大家快去藍絲谷，屌柒政府搞唔惦條紅隧，又唔肯補貼市民行西隧，令市民百上加斤

用錯表情

呢個先係

清RB, 車免費過

邊個唔俾人免費過就燒

免費紅隧
係個仆街政府點都要收錢先俾過咋

寧願唔開都要收錢

就免費開通比你

敵人反對我地就要擁護
敵人擁護我地就要反對

手足識做啦

救理大
去灣仔燒佢春袋

政府就係想亂 就係想停開

文宣手足請留意！！！

免費隧道咪得囉 維修乜春

不割

明天一定要主動開

明天開返紅隧比車過，狗車除外

免費隧道，贏民心，再推返個波去政府度

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

紅隧免費 班打工奴隸咪一樣要拍卡上車

但港島過九龍點搞？

其實比人免費過咪得

有撚用 你咪一樣要拍卡搭車

開一半線再免費，所有私家車入晒來其實自然會塞到仆街

比人過 咁你洗唔洗比錢搭隧巴？

離地中產貪你$20？

如果手足清政府RB 令紅隧免費 會點 （不過當然時間上唔好同黎明行動撞啦）

爆哂所有野免運過仲好

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

仲返？直接訓公司洗撚返
份糧俾哂老細做房租啦

要

正呀喂！！！我唔想返工！！！

推

星期一塞少條 正呀
民意撚收皮 香港人絕對唔割

開一條免費線 狗清場再封番

就係。你見之前紅隧日日咁塞就知啦

咪開 我而家返都放早

收10點幾
狗鐵收哂
無車過海

開俾人免費過隧道啦

但渣的士小巴果班實收聲

一日20蚊 一個月就600

輕鬆, 謝謝大家

巴士車費都唔知有冇5%係隧道費

拆晒所有收費亭, 唔收錢, 免費過海咪得.

最佳解決辦法
開一條線免費
限流加贏民意

紅van 的士呢排食咁多人算饅頭
真係唔差在果20蚊
同埋佢地呢排都唔願意過海

躝啦民意撚,如果班撚樣肯主動罷工洗唔洗班細路咁搏,仲民意,支持但個個都唔出力,d民意把撚既

自己去開, 所有可收錢既地方拆左佢
POPO BLOCK左既地方解左佢
不過過左海果邊唔知點搞

紅隧免費一定勁塞車
到時佢地咪走番西隧

免費開一條線

定死線
政府必須48小時內答應五大訴求

如果唔回應
再封番

免費咪得囉

市民? 藍屍? 受薪掃地兵??

又係個d 咩事都無，但又唔開，等大家割席

穿窿呀入水呀核輻射呀炭疽菌胞子呀VX氣之類咪得

好呀。能聚集更多民意

所以我地更加要開返，仲要免費畀人過

政府方面唔清poly係唔可能放紅隧
免費行車亦唔係好事

而且民意唔會再點大變
唔會失民心 但都唔會再贏多好多民心
贏民心論同失民心論係一致

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

第一次手足免費開果時
政府有出信追收番司機隧道費

而家係咪已經爛到無哂CAM去影車牌?

佢兩邊都唔通車
你要求佢答應黎把撚呀?
你吹佢唔漲架喎

直接話紅隧免費通行
過唔到係政府BLOCK住你, 一定收你錢

驚閪 有西隧 有東隧

紅毛泥封隧

咁依個係政府問題 唔需要幫佢思考

依家手足等於控制左紅隧既通車主導權 要利用黎營造壓力

中大咪試過，最尾局勢邊成點你有眼睇啦。

Push
但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

免費你有無受惠？洗唔洗拍卡上車？

咪撚扮野啦

要開點會開唔到

最多咪收唔到錢

你有心開一定開到啦

利申 藍絲

放紅隧根本贏唔到民心

支持民眾免費過

Good idea

咁你去番出發點
大三罷為咩 守城為咩 塞隧為咩 係為左五大訴求
政府100%拒絕 但拒絕還拒絕
你唔提出訴求 只等於雨傘2.0

解釋下plz

建議紅隨全清 全民免費通車 贏民心
政府點都會估唔到

係咁易既話咁整死埋西隧同東隧係咪可以全民罷工

放紅隧 搭巴士番工果堆咪一樣要比錢
揸車既又唔會志在你20蚊雞

政府唔會畀你咁做啦。會話唔安全 截車唔比過

你見到咁多中環人冇得罷工但都出黎和你Lunch。五大訴求依然喺度不斷提出

清哂紅隧收費站佢係要整返先會開

若三條都免費⋯⋯

不過連港鐵都不能免⋯⋯

糽隧免費

你估真係有人會因為慳咗錢轉軑?

係用黎做輿論,表達示威者與民為善
D人睇到新聞自然會為前線鼓掌

正解

咁咪可以推返個波畀政府，示威者釋出善意重開紅隧但政府堅持與市民作對

唔洗守,爆完就走

啱嘅，但風險係好易放埋狗入黎

Agree.

對好多基層來講，唔明白咩係時代革命，如果我哋爆曬佢啲收費站，清晒啲RB話俾人免費過，咁佢哋就開始明白時代革命有咩好處

如果咁樣政府繼續封，就可以將個波踢翻俾政府

A

唔識轉免費

你開九龍段, 政府封港島入口, 無用㗎
同之前開一條吐露港一樣

做吓公關點都冇壞嘅
幾細嘅輸出都係輸出

星期日我地主動開點睇？

對Poly入面嘅人危險喎

不如咁
我地開紅隧
俾香港人行路過海返工

唔係諗住聽日做埋場戲先開呀

好吖

講左咁耐既紅隧分流
終於成功

請問是否全部收費亭都運作唔到？即係通返都無得收錢？

因為民心已經二元分咗黃藍
示威者做乜 黃都唔割
但藍都唔轉為支持示威者
唔會點失民心 但都唔會再得

紅隧免費 或 長期封閉

示威者做乜黃都唔割㗎啦
但藍同樣唔會轉撐示威者噃
何況免費過海根本同我哋要爭取嘅嘢風馬牛不相及
只會失焦 得唔到幾多民心
到頭來得不償失

理工：用盡一切方法幫我傳開去, 醫生會stay係AG206

無問題
紅隧係我地手足睇住
佢唔開嘅話
我地同佢開
免費嗰隻
不過
塞剩一條路

終於解決左紅隧塞車問題

免費開

我諗好多離地中產爭住過

咪傻
政府用呢d黎攻打校園就有份
污染左都唔柒理你

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

唔收錢任話咪開得返

我見到啲收費亭係咪差唔多打爆晒？
係全部爆晒嘅話不如開返條路啦
免費通車囉，只係政府唔俾咋嘛

開得就會無左

到時政府封=政府自己7

推你

東係無
西可以佔領圓方

公開announce 紅隧免費
不過支持手足決定

但做乜野都好，
記住對外講番個message同原因出黎 做好公關!

明咩天
係都禮拜一
仲有聽日有廢老團去紅隧搞事
記得準備

我係政府要拉民意
一係紅隧免費
一係出錢補貼大家用東西隧
即贏

poly頂住呀

btw求推
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

出聲明即係吉中左春袋
而家退先係傻豬豬
中大只係手足協調問題先要撤
如果理大個邊手足協調得到
老虎蟹都唔好讓返出黎

無可能嘅事, 你開返嘅話隧道公司D人都會返黎
一定唔會比車免費過